有冇人可以轉介記者比我

我有料爆

有就講啦

推一推

講下邊方面好wo

新聞，唔係娛樂方面